見左底

未?

見左 鑽石底

肥絲仲唔快啲起埋右

又跌收

唔洗睇 估撚到

共產黨係咪食撚錯藥

而家咪共緊你啲產囉，嘈咩呢？

起你老母

希望啦 只怕玻璃底

見左啦，等反彈

20年前見左

又燈